觀塘Green house beauty好hard sell

之前喺街度，有個幾靚、態度幾真誠嘅女仔同我promote左幾分鐘facial plan系觀塘間叫Green house beauty嘅舖，港貿中心個間。

咁我咁啱想開始定期做下facial，就上左去試下。
佢頭兩三次個態度都好好，按摩都幾舒服，清粉刺都幾乾淨，咁我就買左10次facial package。

點知一買左，佢地就出真面目
狂sell我買嘢，講左唔考慮，冇budget，佢地都可以一路問點解唔買（傻的嗎？
又會兩個staff一齊勸我買，真系好煩膠

之後兩次facial都hard sell，sell到我懷疑人生。但package買左又唔捨得放棄個幾千蚊唔做，上到去第三次，佢地開始唔sell你，又返番第一次咁舒舒服服，咁我就天真地以為佢地知道我唔會買就唔sell喇。但佢地系比你抖啖氣咋！下次你黎佢地再繼續sell
我忍多左幾次喇，
今次真系好嫐！
有個叫阿詩（思？C？）staff踩到你皮膚好似爛曬咁，唔買就一直講啲有骨嘅嘢「我對你嘅印象咪就系你冇錢lo」「既然你咁唔捨得洗錢對自己好，我都幫唔到你lah」問問問，要你買，問到最後一秒仲問緊！

煩到我想最後幾次成二千幾蚊facial都算數，蝕比佢地都唔L去做。

奉勸各位唔好去呢間做facial，佢地慢慢就會開始hard sell逼你，一開始幾好都系假象。

記住，觀塘Green House beauty！

係得街sell

街sell冇好嘢...

試過一次美容院就以後都唔會再中計
我同你一樣 剩低幾千冇去幫襯
可能好on9 但起碼100%唔會再買任何嘢

yessss 好似無底洞買左都會sell你新嘢
同埋做facial做到好似貼錢比人污辱咁，冇啲尊重！
以後都唔會中伏

尖沙咀Greenhouse beauty苦主揮手
我最後買左1600蚊去左兩次就冇去，其中一次佢地推部唔知嘜撚野機入黎同黎按摩咁，我以為唔洗錢（條八婆冇同我講要錢，淨係叫我試）做完晒，出去叫我比1××蚊，唔係多錢既，不過覺得俾人呃，唔gur囉

咁又好離譜wo！唔講清楚就要你買睇黎天下green house一樣黑

銅鑼灣地帶對面又有sales
一開始做問卷然後呃你比$98
上連登先見到係黑店